做緊室內設計嘅入來

而家行規做3D叫咩價？

同問

入行咩價

淘寶咩價咪咩價

最近接左三張用sketchup做，收3600，第一次接，做落覺得太低

無限改？
同埋咩質素

用skp一張千幾算多啦下化

Btw用開3dmax 想手r freelance

請問行內用邊個3d軟件為主？

普通料唔改

我想入行啦
讀左年幾夜校, 都叫樣樣識D

淘寶咁平，宜家唔會請香港人做3d架啦

想問吓自學sketchup有冇難度?

好Q易

我比千幾蚊去上左7堂就識左
不過要REN得靚就好有學問

哦

Rendering定就咁build model上下色？